有冇人打算過年前洗牙?

成年無洗,有冇好介紹